幽靈公主真係神作

音樂正，又好睇
得一集真係可惜

1. 幽靈公主
2. 哈爾移動城堡
3.

幽靈公主件衫

咁千與千尋叫咩？

我覺得呢套好睇過千與千尋
又有娛樂性、又有信息
節奏又好

喪屍豬
寄生蟲
人面神獸爆頭
小學睇到有陰影試過訓唔著

幽靈公主飛鳥個theme真係次次聽都起雞皮 超感人

中南海

吉卜力邊套動畫係出過續集架

依套廣東話配音好好聽

大台劇成日偷來用

呢隻都係

剩係記得 主角隻鹿勁到仆街

🤣

而家啲小朋友未睇過高立的未來世界

大朋友都唔多睇過啦,亞視黎既屌

終於有人講
由細細個開始睇
到依家睇過過百次

呢套節奏最好

細個睇好驚d蟲仔

買埋碟
個結局真係好吊癮，想男女主角幸福一齊，但係又好滿意未圓滿嘅結局

本來想俾正皮

不過見你好似想佢出續集就俾負皮，
痴線，套野正到咁，千祈唔好出續集添呀！

龍貓好似喺日本咩咩館話有出過第2集?

千與千尋個白龍好似客串過下棋魂

夜喇龍二哥